（日經）樓下啲雀咁撚嘈可以點處置

有咩方法可以趕走佢哋 日日咁叫唔係辨法

固咕古

無 我呢邊算好左 細聲左

津路水......

好彩聽日放假

大叫

應該我會俾人投訴

鬥嘈, 當你嘈到啲雀頂唔順問題自然解決

呀歐 呀歐 呀歐

屙～屙～